到底留守緊既人 知唔知我地主線係咩？

撒回送中條例係我地主線！
警民衝突係主線衍生出黎既支線！
可唔可以唔好變到每一次都靜係想撚班狗呢？
係咪放一放催淚彈 跟著無人比狗拉 就代表你地贏啦？係人都知宜家班狗濫用警權 根本已經唔差呢一晚
比你地今晚撚到班狗 跟著聽日所有新聞既焦點就變到示威者再次留守 狗放催淚彈驅散 而170萬人上街變成次要 咁你地就開心 滿足？
希望留守既人睇完 可以乖乖地番左屋企先！

幫手推比留守既人見到

推

推呀

全世界 番屋企

返屋企

全世 番屋企

返

屋

push

企

啦

全世界 返屋企 ！

全世界，番屋企 全世界，番屋企

喺現場既你肯走同叫人走，今日就贏

一早講好左今日無下場,
唔該大家跟下共識啦今次

唔好將今日既焦點改變左！大家都勇武咁多日
和理非 返屋企一日啦

要贏返一日輿論，唔好做鬼啊。要keep落去就要和理非一日，返屋企啦。長久戰唔係淨係得今日。

推！

全世界 返屋企呀！！！

返屋企呀
唔該留意番818共識係和理非主場...
宣傳poster都講到明㗎
快啲返屋企

到底留守黎做咩？又贏唔到 撚狗又影響今日焦點
今日焦點唔係黑警濫權呀！一樣還一樣啦 明唔明呀